有冇人好掛住另一半, 但又唔會搵佢

有時搵得多驚對方覺得煩...又或者有時搵唔到咩理由~~

很想要求你會三更半夜陪著我
然而我怕 我的聲音你已聽得太多

冇另一半

冷靜到手都分埋
搵黎都冇意思啦

瘋狂打俾佢都唔會嫌我煩

一日幾多次?

努力D~~

無聊一日三四次 每次幾粒鐘

唔撚好笑撚死人啦 屌

咁你走啦，而我都沒另一半

........有冇咁得閒

諗起又想笑 幾乎一模模一樣樣

咪撚諗住耍9啊姐啦 我京一唔會輸比同一個人twice呀

其實喺我忙 佢得閒

冇搵佢十幾年

打幾粒鐘去留言信箱？

日日自言自語幾粒鐘 都幾開心嘅～